到美國領事館大閘噴「中國必勝」 內地漢囚4周

持雙程證來港的無業內地漢，聲稱因認為美國與近日香港抗議事件有關，遂由內地攜噴漆到香港，並在美國駐港澳總領事館的大閘噴上「中國必勝」字句，惟未完成時已被領事館的保安阻止並報警求助。該內地漢秦鏡鈞今(20日)於東區法院承認一項刑事損壞罪，被裁判官判處監禁4星期。

控方原要求被告賠償領事館4500港元，被告稱身上只有3000港元並表明不會賠償，裁判官指由於並無任何單據作證明，故拒絕頒發賠償令。

辯方求情指，沒有案底且已與妻子離婚的被告育有一子一女，現時無業並與子女及母親同住，之前任髮型師。辯方指被告即時認罪並顯示悔意，是一時衝動犯案且不會再犯，但裁判官表明不接納，並稱被告專程從內地帶噴漆來港，絕非一時衝動。裁判官又指雖然被告稱不滿美國政府但非犯案理由，他在公眾地方犯案且損壞他人財物，故認為應判處監禁。

案情指今年8月18日晚上約10時許，美國駐港澳總領事館的保安員透過閉路電視見到被告正向大閘噴漆，保安員即上前截停並報警求助。警誡下被告稱：「我唔妥美國佬，所以我搵油漆噴美國佬」，他其後稱因認為美國涉及最近的抗議事件，故從內地買油漆帶來港，並在領事館噴上「中國必勝」，但未噴完「勝」字便被阻止。他聲稱自己並無受任何人指使犯案。

係未收咗外國勢力＄ga
咁撚7

戇鳩支那人

中國必亡，比較好

中國必__

支那賤種

傑出華人系列

美領幫手噴埋個亡字上去

美國必勝🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

邊個曼聯手足

哇 乜可以拒絕賠償架

佢唔識話我無野講

如果係噴”国”應該寫得切切

中国又比安家費

Chinazi

死白粉又作新聞
明明淨係寫中國必

等睇盲愛國人士殺美領事館人

有顆愛国心就乜都得

被告稱身上只有3000港元並表明不會賠償

渣ga

屌我都睇到邊位手畜

佢係咪ON9

好搞唔搞搞美國

你噴英國都可能走得到呀

近近哋廣州咪有個美國領事館囉
做咩山長水遠過關嚟香港嗰個啊

養條柒頭4周

佢可能順便落嚟走返轉奶粉上去

柒到

真係唔好意頭 差個勝字就噴唔到就比人拉左

支那狗 你係condom黎架咋

this on 9 jai
deez on 9 jaaaai!

柒頭必做柒事，坐4個月唔撚係呀? 坐4年啦應該屌你老母

必必 必必必
今天都未夠數
必必 必必必
要跳更高

支那人真係好戇鳩，成日話唔鍾意美國，但有機會去美國老母都唔認

中國必亡

大陸佬都四個月 自己手足果d光復香港咪

真係大吉利是
冇咗個勝字

清左未？未既搵人印個亡字貼上去算

呢條友真心ON9架

DLLM
又要曬錢養件垃圾

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

弱共都係弱智的，又中

直接告非法集結/暴動啦

死獌狗

4個禮拜咋

#ChiNazi

支那廢青

加敗好定亡好呢

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

多啲，再多啲

硬膠

佢寫正體咩？

果然愛國都唔及3000

咁快判罪

棄子咪呢d

唔撚係 香港要養條蝗蟲四星期？

我諗起打打下字俾老母㩒塊面落鍵盤係到碌篇文

控方要佢賠錢 點知裁判官要佢坐監

上左腦

益左佢啦留香港咁耐

又無業?
平時點撚樣開飯

擺明國安

控方原要求被告賠償領事館4500港元，被告稱身上只有3000港元並表明不會賠償，裁判官指由於並無任何單據作證明，故拒絕頒發賠償令。

大家識做啦

On9

估唔到除咗慢必快必仲有中國必

on9

咁樣噴既過過境即刻當場槍決

苦肉計，趁機捉手足噴字

49000

懲教巴打做野

中國必

屌仲要包佢食住成個月

咁撚蠢嘅 愛國賊！

真係好愛國

持雙程證來港的無業內地漢

又養多隻

型到盡頭

蠢撚到咁，愛國既果然都係冇撚腦

大陸法西斯主義害了好多人。

屎

777唔譴責

入佢數之後 fat fat

on99

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

判得咁撚快

4500 都比唔起
雖然唔比賠錢了事
大陸人越窮越愛國

香港警察可恥！愛党無罪！

話時話今次黑警動作又幾快喎
條友字都未噴完就俾人撘咗返去

國家呢

抵撚一心

暴徒

又會咁啱噴唔到勝字
即係個天已話俾佢知個結果

搞美國佬條友真係唔識死

邊撚度有個勝字，明明係噴中國必亡

黨

香港坐監好過大陸！分分鐘係裡面識到食大茶飯既接頭人，又多條商機，返到大陸大把野吹！

中國必囚

四周呀ching

必亡

收左錢都唔夠找數

中國必__
想像空間大到你唔信

支那生藩

表明不會賠償
呢單放上大陸炒作好！

香港坐咪益L左佢啦！

笑撚死

蝗國必亡

與妻子離婚的被告育有一子一女，現時無業並與子女及母親同住

冇野做，食住屋企，要兩老樣埋自己d子女
老實中國大撚把呢d人
平時無所事事，日日玩微信，睇fake news
以極端民族主義涮存在感

攪美國就咁快手 睇黎真係好怕美國佬

噴落自己個身遊街咪冇事囉，坐監呃飯食

可能就係嗰3000蚊

可唔可以幫佢完成埋個亡字

支那畜係都要衝出嚟柒

判四星期
真係翻譯結果 : si faat duhk lahp

亡

未寫晒就被拉，飯盒都未必有

咁快

推

愛支病患者

好波！

好搞唔搞搞美帝

sor

點解可以無腦成咁

上微博表揚佢,到時成堆義和團落黎搞美領喇wor....

用納稅人錢養呢啲監躉？
同埋唔使永久禁止呢啲賤種入境？

下次醒目啲由尾寫上嚟啦

__國必勝

幫你填番

美

純粹噴野我諗冇三千咁多

包交通包飯盒+500蚊都有人做

警察好做乜撚野咁快手拉人啊

平時口嗌人地廢青嘅人，咁大個人又唔是學生，四千蚊都攞唔出

香港都有口嗌人地廢青但自己咁大個人，返少日工就已經話會影響到自己生計

中共真係專 輸出
ON9無腦 / 恐怖份子出國

邊個官咁on9

無業仲幫政府做打手明明比人剝削緊,但就當自己係國家既主人

你咁様去攪美國，揭露外交人員資料又噴人領使館，小心，後果自負！

柒
倒
亡
死

係咪天意 未寫個勝字就俾人捉撚左

寫 中國必 咋嘛

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

彈藥

裁判官
Dllm控方淨係要賠錢

一定係外國勢力，自編自導自演，企圖嫁禍神聖不可侵犯嘅支那大帝國

曼聯？

帝吧波台？？

坐四年要我哋養佢？不了

抵撚死 on9冇藥醫

支那人真係必需全殲

荷蘭銀行支票

裁判官指由於並無任何單據作證明，故拒絕頒發賠償令

中國必就中國必啦

邊撚度有勝啊？假新聞喎

暴動喎

判咁少

坐監有物所謂呀佢,
最緊要係要罰佢錢先有用

一

人地都未寫完就拉左
唔比人地想寫必亡？

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

中國必_
"敗"

中國網民：一定係收咗美國佬錢屈中國人啦

咪喺，而家啲報紙！
噏得就噏

如果當時個保安幫佢寫個亡字，條友會再死多兩錢！

又話大陸閪好有錢

返到支那 +100分

大陸西呃飯食，記得比返飯錢倉租，香港唔收乞衣

收3000蚊噴字？

必必～屌你老母～～～

係都噴我在必不成功

今日放工經過見到已經油番黑度閘

可以有好多幻想空間

成空

但未噴完「勝」字便被阻止

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

3000蚊黎香港把撚呀？
返去耕田啦垃圾

3日就坐監咁有效率

Diu 影衰曼迷
死開d啦

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

想割

ps:核彈都唔割

噴幾隻字就有用既話
大陸一早收撚左皮啦

ON9無腦咪依D

俾個必我

美國要打

14億人都頂唔到一個星期

搞美國野第二日就審埋判埋，721一個月庭都未想過，果然邊個拳頭大政府怕邊個

唔係中國必亡咩

邊位獌手足柒到咁

益撚左佢啦4個星期有屋係住有飯你食,

轉過手成堆蝗虫落哂香港犯法,

坐監坐夠7年直接永狗居民食老綜一條龍正正子

屌你老母都冇撚腦，美國領事館喺香港嘅保安係數一數二嘅嚴，佢分分鐘香港咁多領事館入面保安最嚴密嗰個

最叻係佢 識揀一定揀美國領事館